First date食乜

去譚仔食個十小辣話比佢知你食得辣

係美國

哦

咁都負皮？

重簡單，帶佢坐飛機返香港譚仔食個十小辣話比佢知你食得辣兼有D錢

你地互射完食返大家d 精

日本野 魚生 壽司 細細啖女仔易入口

食屎啦，曬命牙E+?